[仲打丁？]Av01都撐！

咪就係唔好被你呢d毒撚淨係掛住打飛機囖

等你谷住道火一次過爆發

上埋台灣新聞

THISAV呢?

一早企左出嚟啦 就係差你